{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092684628/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 미디 스커트 - 아이보리"
    },
    "text": "こちらの商品はサムスン物産ファッション部門で製造されたFW23 / 323X27LY20スリットコーデュロイミディスカートです。 このスカートは楽で素敵なスタイリングができるようにデザインされており、Hラインのシルエットがきれいに落ちます。 このスカートは様々な上着と手軽にコーディネートできるのでニット、ブラウス、Tシャツなどと一緒に着用しやすいです。 素材は表地が綿100%で裏地はポリエステル100%です。 このスカートの洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着していると首を絞めたり人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品を着用する際は色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどこの会社で作られましたか？",
            "answer": "このスカートはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスカートはHラインのシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなトップスとコーディネートできますか？",
            "answer": "このスカートはニット、ブラウス、Tシャツなど様々なトップスと手軽にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの素材は表地が綿100%で裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このスカートは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯の際は裏返して洗い、ねじったりこすったりしないでください。手洗いがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品の損失は保護されません。手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着用時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "このスカートの金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は首を絞めたり人体に害がないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートを洗濯すると色移りしたり収縮したりしますか？",
            "answer": "このスカートは水洗いの際に多少収縮することがあり、白系の製品を着用する際は色移りする恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような状況でこのスカートは変色することがありますか？",
            "answer": "このスカートは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 503
    }
}